中學到yr 1個時試過一腳踏兩船 有個sp 屌過miss你問我答

依加變番正常 有個女朋友

Ok

K

好後悔 有無人想知多小小？

你有女朋友，但係又有sp屌過miss 好撚亂呀

乜青山上到連登

有好朋友之後有sp同屌過miss

信不信由你

有現任女朋友之前

你有個SP佢屌過MISS
你個SP有棍
你同你SP平時會做D咩

有無中出miss

要乞人問你 你都幾可憐

笑到啃親口水

唔好理佢啦

我有過sp 我都屌過miss
Sp 同學黎 慢慢變好朋友 之後打友誼波 到依加都仲係朋友 不過疏離左

無 個時畢左業 佢無教過我都唔識我更加唔認得我
但我識佢

咁你又覆？垃圾死出去啦

但係你個sp屌過miss

任嗌架喎

青山有電腦用 真係有
利申用緊

屌 樓豬你語言能力好撚有問題

友誼波點開始

關我撚事